甜撚 入

有冇人覺得三角牛奶朱古力好好食
果啲白色粒粒令佢更昇華

黑朱古力都

白古古力

覺 但好痴牙